［流血］立法會支援！不撤不散！

香港人團結呀！唔可以再輸！

推

撤 就輸一世

推 唔好俾港共政府睇死

過緊黎呀！頂住呀！！！

[緊急號召] 立法會放咗催淚彈 肉搏戰正進行